22/2/2021起進入政府機構要強制登記個人資料

Stage 1: 所有員工及訪客都要登記
Stage 2: 強制scan 安心上路，唔scan當absent

個通知咩樣？

老子： 敵不動我不動

公務員？

癲撚到仆街
有簽到薄記錄都無用
話無SCAN/登記資料就當曠工

係
癲到

若果個app係無追縱功，點知你有scan

Stage 2: 1/3 開始

唔知到時會唔會癲撚到要人交自己個安心出殯SCAN RECORD比老細睇

日日睇？頭兩日就話，第三日就撚就啦

3月1開始

APPLE出左新電話
唔錯架

真係有機

即係要人準備一部空頭電話放係公司
部電話係用黎安心上路
唔會拎走

公職人員行為失當

不誠實使用電腦

有教畜fd教官校教要安心送行

話都屬於政府地方

行使虛假文書

基本都要有
但唔好咁樂觀

詐騙

有咩假
真電話真APP

盜竊（工資）

你留返同個官講

屌想報考車

依家入康文d場已經要

On9?

做得公務員唔係預咗？

訪客都要

全面監控
留名等睇安心出殯apps 被黑客偷哂資料

姐係有預謀，可以加刑

曲線真係要講明

22號係encourage
3月1先強制喎？

同癲佬講多兩句自己都會癲埋
放棄啦

都宣咗誓，仲扮咩
你只係政府嘅一隻走狗，叫你scan就scan啦

Stage 1 係「鼓勵」使用 （22/2 到 28/2）
Stage 2 係強迫，如果冇可以用手寫 （3月1號開始）

Both for 員工同一般市民

依家根本要做鳩你就做鳩你
唔變革香港真係無得救

學民主建港話齋

光復時代
變革香港

員工日日返工有record，scan嚟做乜？

個問題係訪客都要
除非你一世唔入政府機構

用一部無sim咭 無用wifi 開飛行模式電話嘟 唔用google 戶口下載

放在office 一星期重置一次

吹呀

谷下載數

我理解stage 2係唔比手寫
唔知我同你係咪一樣啦

點解唔用網頁版？

咁咪手寫 仲好

啱
我唔quote 原文
但語氣強硬到，明顯逼你scan
唔scan = absent

昨日新加坡，今日香港

公務員好黃 點拆哩

呢個問題好多人已問過

佢根本打橫嚟

擺明監控 緊記不要把app裝落常用手機

我100%肯定佢真係會用呢個程式去check所有人睇過咩網頁

真 我初初就咁立一立都以為一定要scan 再睇清楚就覺得可以手寫

唔用就唔用

只要有登記

就無得唔俾

又要做公務員係咁架啦
辭職囉

唔記得講年半前一齊劈炮唔撈既話個政府收左皮好耐啦

公務員內聯網email?

真。仲要當曠工

佢點知人有無scan?

又話無追蹤?

曲一兩下就好笑姐，講多就自己攞黎柒啦

手寫都得喎

到時簽到就會有本簿架啦

有D人真係無智能電話咁點? 你咪逼囉 有D人係會玩嘢的

屌佢老母冇backup 手機無理由唔想無啦啦曬成千蚊買部小米去do 安心出殯

想問入公共圖書館嘅自修室使唔使安心出行？

好呀!

睇吓點

你覺得平民走得甩呀？

手寫就手寫

點都唔撚裝

奈你地唔何的

你都on99

機場算唔算？

曲你老母閪呀

咪撚買小米啦

你好鐘意支那?

柒左就扮曲，低手到難為你仲同佢駁

我手寫咗咪就記錄囉

每個人都有智能電話

要

政府機構 = 圖書館

應該唔算

寫紙仔?

鳩up唔洗本

咪係
求其買部垃圾機咪得
係要小米？

Yes sir

全球最大監獄

香港

哎吔 今日部機壞咗

其實堅持用app 唔怕煩 每日登記就得

用A4紙,印定每個月返工日數 背後貼雙面膠紙 簽到時貼落去 寫埋日期 時間 貼落去後影張相 你一咁做 就會有其他人一樣咁做 人一多 效果就更好

唔係9up
Email係咁寫，當然點演繹我唔知啦

係邊到買好？衛訊？

其實無智能手機
咁點算？
政府會唔會送部垃圾華為比公務員用

依家可以，但1/3後唔知

唔抵可憐 你地班公務員為錢宣誓
收住錢打壓手足 協助拉手足坐監
你地班走狗 學咩人講私隱
繼續為錢出賣良心 奶得開心d

所以樓上啲人根本鳩up

本月娥嘅德政

No 我本來都有部舊電話

但我係唔想屈服 點解要俾佢控制 就算我多部電話 都唔等如要咁用

每個人都有智能電話
唔好再鳩up

市民入去搞野都要scan?

即係upload咗d野上大台

佢追蹤到就即係說明有監控功能 咁就要吵大佢

無架 我用吉機一樣可以 到時人人都知你個app有追蹤功能

強迫scan 應該只for 公務員
市民就唔知

似乎係想破壞政府內部之後自己任命重組

公墓員先要守啫
我訪客怕佢有牙咩

實有智能電話

睇吓點

我就係無智能電話

Yes

做我手下邊有資格嘈

根本就唔係防疫

公務員真係要
睇你咩部門，睇你老細點諗

所以樓上有人不斷鳩up

咪係

得一個嘈到你

你契家佬小學雞嘛

訪客都要
除非你唔入

肯定之後又唔洗 比人嘈

22號開始定1號開始啊大佬

我聽日想去還書，唔scan 唔通唔撚俾我入？

就算我之前有 都可以3月1日後家廷環境變差 家人失業 要慳錢唔再用智能plan

要我用,好呀 提供部電話囉

山高皇帝遠
香港係我地頭

Stage 1 係「鼓勵」使用 （22/2 到 28/2）
Stage 2 係強迫，如果冇可以用手寫 （3月1號開始）

你同你老細解釋

22號開始 手寫/scan
1號開始強制scan

指引係咁寫，點執行唔知

用開廢老電話

你覺得老細會點睇？

咪鳩up

我果邊都係1/3開始。。。直到今日我都未見過一個戇鳩會scan，不過10日後就個個都要做戇鳩

又可以批鬥
邊個scan邊個就係撐政府

你中國人黎架
要差度主子點睇架

係要 新聞都講咗

但點執行 佢壓你 係想用最低成本令你屈服 但佢又無可能令全部人有智能電話

咁我係無嘛 我咪登記囉 你俾到登記 我就日日登記

我一個人有咩成本 我可以日日唔記得帶電話

咁撚樣咪全部公務員都係支持政府？你都on9

你簽咗聲明㗎喎，叫你點就點啦

可能你部門高層唔奶共
或者有少少常識
知道員工要用簽到簿 唔洗強制員工用安心上路

我相信一定有部門係唔洗 可以手填
因為MEMO 新聞事實有講可以揀手填

但總有D奶共臣叻唔切

呢度係連登
呢樣野一d都唔on9

佢點睇話之佢

你求升? 無求的人有咩好怕?

政府會唔會一人出一部手機俾公務員安裝個app先？你工作有要求但無合適工具派好似唔得

So far未聽過有部門唔奶
都係認命

佢就係想睇你呢家用緊既手機既資料點會出部新既俾你？

所以點執行無人知

真係有人無智能電話既

頭先收到了 屌佢老未

咁就係人執行問題

就等如仆街淋病之嘛

你用A4紙cut 好細細張 簽到貼係佢講的簿上面 影張相 個記錄仲清楚過用手機

佢問時你咪話 我經常遺失電話 唔想無哂記錄 用傳統紙筆記錄最安全

事先報定唔見電話 咁仲唔充分理由?

收到風 政府買左好多部電話

我話訪客用手寫啊 唔用安心出行啊

係會check scan完之後個record
唔係個綠色閪畫面就算

一人一iPhone

真定假？

Email 講

你可以唔信

老細就一定會scan

但佢地有求 只要你做足記錄 唔好令佢有麻煩 無人會咁笨令自己見報的
因為你的確係有登記

當然你有求,就例外

咁緊係啦，唔用就唔用

不過點執行真係睇人
就好似有餐廳唔scan唔俾入
有啲就亂寫都得

癲撚到

迫住哂幾百蚊

做狗冇預到？
唔好辭職要去宣誓啊
唔做你養我？

去圖書館已經係支持政府

我唔知個畫面係點
So far都未用過

個app第一個要求權限就係控制你上網
諗下點解

即係叫人check email但唔派電腦好似都唔得僱主有責任確保有合適工具

去自修室要批鬥

郵局都要

係呀

好呀

等佢送電話

咪鳩up啦

班公務員上連登嘈有撚用咩
夠薑咪直接搵班高層嘈囉 如果唔係就乖乖地135度鞠躬算啦
喺依到唔屌佢地都已經叫執到 仲想人幫

樓上有人話政府買緊電話
唔知真唔真

係
郵筒應該唔使

真係?一人一部? 18萬人喎

最多咪送部小米比你

登記囉
員工返工都有紀錄架啦橫掂
唔用機SCAN就得
不過返工時間排長龍或者係屋企填定一堆紙仔返工用

納稅人埋單

醫院而家駛唔駛人掃？

咁即係當返工打卡

要，不過暫時仲可以手寫
之後唔知

公墓園

你去醫院 去學校 去續牌都要

我想問點解大多數公墓園黃都會逼人用安心出行架

人數靠公墓猿

咁咪登記囉
寫埋我枱頭電話俾佢

多得大幅接種高質疫苗，英國herd immunity都已經成型。香港幾隻惡毒閪婆/太監仲立心不良，刻意拖慢疫苗接種時序，借疫情搞惡法惡規，鋪路接軌社會信用系統。

實在太撚明顯/肉酸，冇眼睇

冇用過安心出殯, 飛行模式用唔用到
如果用到, 電話時間唔係香港時間會點顯示

咪玩啦

買電話都要問

我賣俾你 好嘢

Sony Xperia U 智能手機 3000蚊 快手

寫紙仔話要打比你確認你電話

遲早出屋企門口都要

知啦
叫你契家佬休咗件黃面婆
再娶個你呢件黑面瘟神啦

咁點解仲要打卡 d膠層腦裝屎

返工點嘟，on9

咁咪要全部人每4hr 要落樓排隊

全部人連柒婆無豁免
佢都要scan

scan 左係咪=免疫
唔會中
好多餘

乜鳩呀
柒婆整大大個QR code喺自己枱頭
每4分鐘scan一次都得呀

我豁免我自己
邊個管到我

咁自己影屋企樓下果張算

同最初封區一樣，試水溫，要點樣做
點知比人屌到反艇就過夜封樓

呢家就玩強制公務員掃，一定係背後試data，留名睇第5波爆發，之後就全民公測

由三月一日起，政府員工和市民進入有關場所前將須用手機掃描「安心出行」二維碼，或登記姓名、聯絡電話和到訪的日期和時間，以便在出現確診個案時進行接觸者追蹤。

咁即係話比人知數據所有部門都可以查

想問下 咁我掃左 但唔返工 係咪代表我有返工?

包埋廢記街市？

影個頁既相傳email就得，set個獨立email，揾過ca專門數人頭每日收都仲得，好難？

唔裝即患誠度不夠，唔見你3次，警告信3次炒得

選民登記laptop 失竊2.0

通但唔接得唔得?

如果你留屋企電話 但你個人係圖書館
你可以問下佢應該點接

Pin 呢個

print 自己office 既QR code 擺係銀包

手機入面資料係私隱，老細都無權睇喎。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

狗/保安
有冇權

3月1強制要用安心出殯 不過話可以登記資料

政府都話資料只存手機，只有popo覺得有可疑先，得到法庭首令先可以打開你手機，你係有權唔開，保安緊係無權啦。不過老細同你玩嘢，都係無辦法。

封email係講
22/2 stage 1係鼓勵公務員同市民入政府大樓用安心出殯
1/3 stage 2要求用安心出殯，唔用安心出殯就要記錄低個人資料
好似無講過係強制用app，無話唔比mark低資料

但保安 = 退休狗

退休狗都係一名保安，保安就做保安工作，打吓鐘，影吓cctv，看吓門口，叫佢唔好諗返之前做狗時點做狗啦。